[倚天屠龍記2019] 祝緒丹 100% 周芷若嘅感覺，有冇人同感 lm

睇小說嘅時候，以為趙敏靚過周芷若，張無忌先會結結下婚走左去 orz
今次祝緒丹楚楚可憐嘅仙氣完勝趙敏，完全係刮目相看
講真周芷若啲感情變化真係難做過趙敏，祝緒丹啲眼淚妝簡直仙氣得嚇死人，完全係覺得周芷若張無忌先係天生一對。但係見到有咁多敏粉所以問下咁多位巴打絲打點睇

一人一圖

祝緒丹好大波

邊到大波呢

走啦

條大陸妹裝假狗炸

好想同佢有肌膚之親

平時食開AA?

芷若

此生為若不變，就算辜負歲月

人造人都好吹捧。

連登仔未見過女

好掂

敏黨表示唔錯

唯一缺點係, 成個天使化身咁 想像唔到佢黑化

黑化之後個look都ok喎